有無人好驚有朝一日全世界啲巨星都唔會黎香港開演唱會？

香港已經垃圾到無巨星黎搵錢 到時我地就要坐火車上珠海睇 好似d日本妹係鄉下出東京咁